《矛盾大對決》靚女定大波〈必入〉

一句講曬
左定右

右
左

利申：右

左都唔靚
如果左係ali呢

都係右
平胸的話
唔知對手放邊好

右邊靚過左邊喎...

右邊又大波又靚

D頭髮遮左D塊面姐
如果唔係好肥

你個名

矛乜盾？右邊又大波又靚喎！

右，因為已有個靚女平胸女友

爸打同路人

無問題

右邊有晒wo...

張相幾耐之前

大波

右

左邊個樣同右邊差唔多

一句講曬
左定右

右
左

有冇ig

右邊唔靚咩?

樓主係度呃正評

張相既話實簡右

生命沒矛盾，只有希望。

一樣樣嘅。。。

左邊夾硬咗啲喎清

夾出黎嘅

韓國臭g

樣都係右邊贏

btw ig？

右邊正好多

一入黎 靚女同大波係同一個人

Ig

大波版小麗老母

講咁耐 ig呢

想點撚樣啊，得一張果仆街

放大招

呢兩個都係大波喎
雖然都係假波

第一張右邊有ig未

右邊more

ig?

右無得輸

右靚過左啦

lm

有圖=1張